四年後會有大量EE仔畢業

聽聞HkU都有百幾個揀大電做Major
加埋poly( FT, PT), RMIT(FT,PT)

EE最好係12~15年GRAD
之後果D全部走去食屎都得

EE好好境？點解咁多人讀。
我唔上連登之前，思維仲停留係2010之前，大電係半乞食科既印象。

今年poly好似無左EE PT

係好事黎

本身唔好景，但上網聽日9up覺得好好景，之後個個9衝
另一個原因，dse制下好多讀engine既都未知自己想讀咩科，civil, me, EE呢三科最正路自然覺得揀左無死

多謝鏗歌